估計日本,韓國,泰國,馬拉,美國,英國, 澳洲,下個禮拜全封!

多謝林鄭,多謝鄧炳強,多謝蘇文隆!